全国各地的工作场所都将继续允许员工在工作地点上的灵活性，这是理所当然的。 在度假胜地远程工作之前，你应该考虑什么|瑞秋·金| 2020年11月14日|财富 
 年轻的进攻教练在学习和吸收大学进攻的概念方面变得更加灵活。 今年的新秀四分卫被认为会很挣扎。 相反，他们正在创造一个创纪录的速度。 Adam Kilgore | 2020年11月12日|华盛顿邮报 
 她还建议人们在庆祝这个节日的时候要灵活一些。 如何度过一个更安全——但又不安全——大流行的感恩节|Brian Resnick | 2020年11月11日|Vox 
 工作的父母们现在正面临着前所未有的挑战，雇主们正在加紧制定灵活的政策来支持他们的员工。 是时候优先考虑护理了，美国Andrew Nusca | 2020年11月11日| 
 我们团队的每个成员都有可控的工作量和灵活的时间表。 2020年50个最佳工作地点|Ryan Van Bibber | 2020年11月3日|Outside Online 
 德黑兰方面的暗示表明，在有争议的核项目问题上，可能会灵活地与世界大国打交道。 奥巴马关于伊朗的言论|Ali Gharib | 2013年3月22日|DAILY BEAST 
 独白者必须像在对话中一样灵活自如地强调对话者的效果。 勃朗宁与戏剧独白。 美国咖喱 
 在纽约，“位置”指的是一个肥大的钱包，它的荷包的荷线像职业花花公子的背部肌肉一样灵活。 竞技场|各种 
 这意味着在评估敌人对攻击的反应时，必须仔细灵活地协调和安排行动。 震慑行动哈兰·k·厄尔曼 
 固定的下颚会阻止他张开足够大的嘴，灵活操作他的嘴唇，以充分的语调说话。 公开演讲|克拉伦斯·斯特拉顿 
 接着，那声音灵活地变成了低沉的“科-洛涅，科-洛涅，科-洛涅”，像铃声一样在森林的过道里响起来。 我们的南高地人|Horace Kephart